2020立法會選舉各區投票參考指南

九龍東 - 法國佬張嘉衍（狙擊黃洋達）
九龍西 - 馬渝生（接教主班）
新東 - jojowu （收到風話考慮選）
新西 - 毓民 （講明親自狙擊鄭松泰）
港島 - 暫無人選

支持普羅4區當選，全取4席

鄭松泰都未必入到閘，黃碌撚都係收皮啦